分左手幾時接受下一個好

我以前男朋友同我分左手2個月,的確好唔捨得,然後我一個人去左旅行散心.依家好左好多,無再喊,但仲係會有少少唔開心.

同一時間有另一個男仔追我,識左幾年,但之前都無接受. 就算之前同男朋友一齊都睇得出佢係想追我, 我點做好呀

我都想分左手咁快有人追 點做到

你咁問得 其實都唔多唔少有d心動啦

難道沒練習太耐 感覺都追不回來

我都答唔到你我有咩好, 我平時又唔化妝,又無身材

我D朋友都叫我接受佢,但我好矛盾

你係接受佢追你
定係鍾意人呀?
差好遠喎 前者係有個人鍚下自己 享受被追個隻幸福感
後者係你都鍾意人 相知相戀喎
唔好玩感情啦 都識左幾年

有無感覺先你對佢

我無明確接受呀, 佢都知我岩岩分手. 所以好亂我先想問
我依家係無話好喜歡佢, 但我都知道我接受左佢就會一齊落去.

我鍾意以前果個多D

唔化妝係優點黎, 有幾多人要靠化妝先似返個人

我真係唔知我有咩好,我又任性又唔識諗,我男朋友就係咁比我迫走左. 我真係知錯了

呢一刻係咁姐

閪痕時

慢慢，
依個唔得下個
下個唔得再慢慢找
最重要係自己有成長

我都單左4年都仲未搵到

我都遇過呢個情況，問題係，你只係鍾意佢帶比你既溫暖同體貼，佢做既所有野完全係你期望男朋友會對你做既，再加上你分手兩個月，唔多唔少會有孤單想有人比d溫暖你，但鍾意一個人絕對唔同，分手單兩個月，好多野其實剛剛先開始沈澱緊，你覺得自己ready開始下一段咩，不如比多一排自己，享受同重新習慣下自己一個人先

我諗我明, 但我以前真係唔明, 太任性. 好想喊.
係我將佢推走架 我以後都會記住